今日央視新聞習主席又失蹤左？

國慶第二日就唔見左人

去左屌女

屌范冰冰

食滯咗